cwb 地鐵好撚正常。好多手足黎緊

地鐵好撚正常。好多手足黎緊